====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: *** Les deux épistémologies dont j ' ai rapidement parlé , close reading ancré dans le quotidien et dans l ' ordinaire , et imagination du futur , sont des moments fondamentaux et complémentaires de construction du projet pour la ville et le territoire , capables de produire des visions et une connaissance originale , à travers le projet même .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

